[8年前既今日青雞面終於比人收皮］人獨自難敵寒霜 仿似躺於雪地上

8年前既今日tvb神劇 鐵馬尋橋播出大結局

全世界人係個類似酒樓既地方聲討青雞面呢幕真係大快人心
睇住佢恰顧家恰左廿鳩幾集 終於要收皮 仲要眾叛親離咁 真係咪話唔過癮

呢套神劇兩條時間線既鋪排
加上劇情有幾緊湊幾正唔洗再講

不如再講下比較鍾意咩角色啦

我講d冷門d既

首投梁湛 不解釋

另外 周大姐之後明白左青雞面有幾仆街
大大聲話本左盤身家都同青雞面死過呢個轉變都好正

放下啦，榮老弟

七省拳王

一腳踢死顧汝章

第二腳呢

先唔討論鐵司尋橋
可唔可以唔好用「不解釋」呢類用語
唔該

馬＊

當年真係晚晚追

諗住馬國明有多d打戲

緊係馬明啦

顧汝唐

D低質連登仔真係煩膠黎
好地地一個討論POST係要搵D野黎挑機/針對..
人地呢到討論鐵馬尋橋
你就話先唔討論鐵馬尋橋
咁死開啦
唔該

呀！！！！！！！！！！！！！！！！

顧汝棠

真
好似話佢天分尚可係衰有喘症
但唔講有喘症佢又溝唔到青雞面個女

點可以無排長

爸我真係好想學旋風腿呀

榮德 我老公喺邊 排長喺邊

除咗馬明，排長都有跟kingsir 學帶馬歸槽

邊到仲有得睇

青雞面呢個角色好立體，黑化得好自然，雖然好奸，但對自己屋企人又好好，所以唔怪得佢老婆堅信榮德係好人

好同意

但佢最後送佢老婆去左瘋人院
害左老婆害埋自已
講起惠英紅既演出係完美